佢做乜 9 咁 hi ??

臨時演員有對白加50

做開舞台劇係咁